警察，我架車唔見咗 Σ( ° △ °|||)︴ - oice

好好笑！

輕輕推一下~